唉，好掛住楊冪bb時期既鏗仔

影眼影牙影洗衫板
又呃班絲打影腳造褔人眾

唉依家既post 3成功力都冇

而家好自大 仲要一考試就上黎開垃圾post浪費網絡資源

格格格格格格格格

呢個真

一講起佢就諗起勇者王主題曲

格格格 格格格 格~格格

鏗仔依家黎黎去去都係邊科邊科起薪點點點好，依科點點點差，個人已經變得好功利，唔係我地最初識既鏗仔

btw all in HKU EE

鏗仔讀大電比D數搞到傻撚左
D POST又悶又重複, 黎黎去去三篤屁

鏗仔過多幾年就會變成又毒又刻板既工程佬